屌你老母真係很Skr🤙

乜撚嘢事？身邊好多人都係咁講skr skr
連登真的很Skr🤙

Kris wu
美國果面講左幾年 大陸依家先拎黎當潮語